Victoria’s Secret 要賣幾多條底褲先夠交租

咁大個場賣底衫褲要幾時先平到手？

當賣廣告

搞手求打個和，人人有底褲著

嘩！旺仔小饅頭呀

好中意買俾女朋友
美國買240hkd有7條 好抵

幫女人買底褲

肥閪客人點搞？
臭架啵

肥閪先係大客 得歐美牌子先唔會歧視佢地有加加加大碼

早幾日行過 啲巴同裝修都不了

衰到應該連mk同大陸妹都唔會有興趣 到底仲有乜人會幫襯

無波港女